\vbox{
    \ifmini

        \section*{Gebt Raum, ihr Völker \index{Gebt Raum, ihr Völker}}\nopagebreak

        \setchords{C G\spt C F C G\spt C | F C F C | C G\spt C}

        \begin{enumerate}
            \item Gebt Raum | wir sind | Wir tragen keine Krone
            \item Mit Schild | ziehn wir | Bis wir im
            \item Das soll der | Dort gilt | Dort senken wir
            \item Wir kommen her | aus Romas | Wir tragen nur den König
        \end{enumerate}
    \fi
}